最後的午餐

【最新】消息：行政會議通過周三起食肆全日禁堂食

識食一定係五點起身食早餐 去coffee shop飲咖啡 10點食brunch buffet再去cafe 影相打卡 4點去Happy Hour 慶祝最後的堂食